[
    {
        "randomId": 752
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Nyirampirigita ombaba zitarya",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Urubura mu masaka",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Ifuni mu rutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kabudugu",
            "option_1": "Imbwa",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma",
            "option_3": "Izo ngohe zawe",
            "option_4": "Akadiho k'imbwa",
            "correct_answer": "Akadiho k'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bunamye",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Abagore babagara",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Uruhiza",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Igihumyo; umwobo",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Akazizi k'amata",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Akazuba karashe",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Umwumbati",
            "option_4": "Ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Intore y'amahingura",
            "option_4": "Imboni",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamurenga i Buzi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Isake; impanda",
            "correct_answer": "Isake; impanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze impehe",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Igihu",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Amahururu y'ababi",
            "correct_answer": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nshikuje umubugu ugugesera burahungabana",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Amazuru",
            "option_3": "Inzara yica umusore",
            "option_4": "Umutumba w'insina",
            "correct_answer": "Inzara yica umusore"
        }
    }
]